一瞓醒 每逢烏低身條頸就痛

好驚 有冇人試過咁
有咩舒緩方法

瞓返低

打少啲飛機

仆街啦你

瞓低嗰下條頸又痛

仆街我呢排都係咁